疤狗晉級抄哂全個po人名

垃圾疤

lm

im

差2球

你今次抄到無墨都得

留名等笑

Lm

lmlmlmlmlmm

推

Lmlm

請找數

？

抄啦屌你老母

Hello

抄啦

抄

binc

留

投降輸雙倍

抄啦7頭

留名

垃圾

ok

抄啦屌你老母閪

真係抵你抄今鋪

抄埋 咪走數

6:1呀 抄啦

抄啦！

樓豬買定紙筆

抄未？

又有人要抄書

Hi

咪走數呀

屌你老母臭西，抄啦屌你老母，救命呀，我好撚興奮呀屌你老母！！

黎黎黎

我上黎binc既

lm sin

抄未呀?

開始抄未

幫公子磨墨

綠豆仔陷害自己友

真係抵抄

找數啦

我巴

屌你快撚d抄

抄未

幫樓主唔到
快抄

唔差在抄埋我個名啦

???

慘撚埋我啦 屌你

抄撚埋我啦 屌你

hi

辛苦你了

LM

好少姐

thc

抄啦seven head

抄啦柒碌

我個名唔係好長

ln

好好笑

未算遲

...

屌你老母記得找

HI

好

抄埋我呀唔該

Lm
抄la on9

找數

抄埋

抄啦
On9仔

小學未抄夠？

多謝 留名

抄靚d牙屌你老母

黎啦

push

Ching 好波 ，抄靚啲啵

抄啦！記得寫靚啲呀

我

留左個名 記得抄我

燈

抄啦，
垃圾

抄靚啲啊

樓主

潛撚咗落地核

留名等1001

thanks

推到1001

截左數未

抄埋我個名

等睇走數話垃圾疤係PSG

幾時找數

係唔係真？

走數死全家

咁都有得抄

而家留言計唔計？

留名啦望

快d 抄啦on9

加油

等睇走數

.

辛苦晒

Mk

燈到輸5:1都晉級

Ok

快

👌🏻

ccccc

找數未？

Ho

走數post?

抄啦屌

抄啦on9仔

留明

om

樓主好波

留名睇罰抄

splm

開始 抄未

抄啦契弟

係就快

do it.

Hi rubbish

使唔使改個長啲嘅名你抄

抄喇傻尻

唔該

入黎問下抄左未

希望筆劃唔會太多

留個靚名

找數未？
未既唔爭在抄多個

留名

留名等睇走數

樓豬呢？

抄啦樓豬

劉明一身蟻多嬲死象

仲計緊架可

找數未

順手抄埋我

唔差在我啦

抄埋抄埋

抄啦 仆街！

順手

對唔住 個名有啲長

唔爭在抄埋我

慘

等睇樓豬找數

唔爭在抄埋啦

抄啦望

依度

抄靚啲

+1

柒頭

損人不利己

大家可憐下樓豬，唔好再推啦

抄啦垃圾

找數啦屌

留名睇走數

郁手未

正

YA

加油呀

犀利

垃圾走數狗

抄！給我往死裏抄！

益樓主

抄名啦柒頭

留名先

走數？

抄左未？

順便抄埋我

唔撚係想走數呀？

抄啦傻鳩

好柒

比面我 米推ok?

咪撚走數呀

截數未？

呢一兩年你唔好話打牌啦，打飛機你都唔得閒呀

1001

找?

找啦

加名

抄緊未

請起筷

笠水 無撚用

抄埋囉

慢慢黎唔好急

lm黑哨

嗨

路過

55

8個龍唔好抄漏

Sorry 係24

截數啦，咁都反cup倒痴撚線

抄住先食完飯再抄，黑哨疤

找數真漢子

120

真男人

勁 真男人

找數真漢子 可唔可以留個名

Thx

找數我又想留名

算你啦 抄到我依到可以停

#637截左數啦 放我一馬啦

抄我個名ok?

咁都反CUP抵抄啦

屌你老母 手字 咁柒 就再抄過啦

講得出做得到 抄哂

嘿

勁

玩L完🙈

寫靚啲

好攰打個丁先繼續

有信用

樓主咁想抄就抄1000次啦

再來

抄到第幾頁？

真漢子

我係錢終輸

叫你抄名唔係畫符啊

手機響鈴

見你肯找數
幫你打氣

但記住抄埋我名

ching ho ball

pish

找數真漢字
搵人改名做龘龘龘龘龘龘龘龘

樓主加油

又真係找數喎唔錯

幫推到1001

小學之後無寫過咁多字 死疤狗

差300個

辛苦哂你

無啦截左數了

字數猶如潮文一篇而已

多謝人火

內容與題目不一

唉 又要睇走數

咩叫全po

走數比狗屌

本來想俾負皮，見找左數俾正皮

真漢子

賤種黎講你算唔話得

。

唔爭在

屌 抄埋我個名

完啦抄左成個下晝 疤狗全家俾狗屌

抄埋自己名

伯母有冇問你係到抄乜鳩？

而家仲計唔計？

真男人找數 撐你丫牙朗

我牙朗好波 真漢子

Btw 抄埋我個名

找數真漢子👍

好波

抄埋 加油

抄我抄我

見到自己個名
想再見多次

Your name

1 more plz

睇下你手字點先

Lm先

有找數

牙朗好波

記得抄埋我個名
走數死全家

留名等抄名

樓主都係好好睇睇抄到1001啦
差3百幾個姐 其實唔難

留名
好易抄姐

樓主找數真漢子

抄啦咪走數

巴打好波

巴打加油

好波 抄埋我

正評加油

仲有我

炒啦

ching ho ball找數真漢子

繼續找數呀

抄我個名

真找數，留名

未截？lm

垃圾疤狗表示樓主真找數好波

疤狗留名

我又要

嘻

留名樓主話巴聖 係疤

橋本有菜 （識貨）

留明跟進

皇迷留名

個人好想多謝你燈死psg 出黎請你食餐飯？

疤狗反勝再抄過 垃圾疤

留個名等你抄少啲

subway bb

走數?

正呀

test

入黎pish, 未抄我名

lm先
有人找數

超大

x2

走數

走數正仆街

環保用

係咪又要抄多次

再留名